對唔住，我係差人，邊個知呀

單眼佬知

港產片神作

你知，我知，個單眼佬都知。

不過都無用

個檯底有個掣

我係差人，遠離人群